四千手機買邊部好

齋影相唔打機,預計用2年
諗緊A9/ u11+/ pixel 2
或者等2千5左右買nokia 8.1 用1年左右再換?

nokia 8.1 plus

v30

小米

Oneplus 6t

Honor V20

大陸不在考慮之列

加多少少上iphone xs max

4千 影相靚, 冇一部啱你.
4千 得大陸機. 有起水準表演 華為, 小米.
放棄啦, 買咗都唔係你想要. 晒錢.

Double都買唔到呀

hTC Sony相機都有質素啦

罪大惡極好咩?之前d機影出黎d都油畫咁
A9有4鏡都唔得?

依家冇咁油畫了。

s9? 仲有-600八達通